文宣組做野！對番準林鄭做唔到基本五大訴求 先發生機場事件

唔好俾其他媒體轉風向變咗示威者做錯！